「慎入」睇睇下FB忽然毛管楝

大家知唔知咩係jenglot?

好恐怖，有冇巴打知係咩黎？

養鬼仔？幾得意

印尼 等東南亞國家既 巫術野

隻嘢係咪生物黎？

點解係泰國先有呢種嘢？

推，冇人認識？

推

連登仔好細膽

死圖

唔係呀

應該係你睇火卜心炬崒炱$竹

降頭？

知唔知係咩生物黎？

幾時會有靈異台？

推推

同問

仲未有人敢討論

咩黎?
唔覺有郁緊...

啲圖死晒，轉去以下個post再討論…

[url]「慎入」有冇巴絲知道呢啲係咩生物？ - 分享自 LIHKG 討論區[/url]